如果美國人好似連登仔咁悲奮，香港有二百萬人上街，按比例美國應該有八千萬人上街啦

事實上無，無既話侵同侵粉係法律之外玩賓州就算啦

Cctoy：沈默大多數全部撐侵